手足罪成上微博熱搜

排喺第一已經有好耐

遊行冇用 集會冇用 全力抗爭

留名睇仆街留言

暫時見到得人民日報有講呢件事

有乜撚好睇姐，關我地撚事咩

大陸出事一樣無野好同情
支那人把尺彎既同佢地講咩都無用

垃圾堆有乜好睇

擺明官方特登擺上去畀人睇, 因為班支那閪最興就係話班中小學生毛都未生齊就畀人利用

無興趣睇班畜生留言